前途迷惘

就快畢業預計HD gpa 3.2有咩好選擇，入八大最低要求係咩🥲

咩系
呢個年代有錢一定有自資讀喎

含大世界第一

畢業要考蝗語、英文、電腦試，學費又貴，都係不了。
我當年晒左300 蚊報名費，十幾年前200 蚊報副學士，幾年前讀完HD 報top up 又晒100

樓主大概讀咩科呀？

要考普通話就不了，普通話廢到一個點，HD讀會計

3.2好似5嗲5吊，入唔入到ugc 🥲

有啲乜嘢好top up推介？？一齊講下

想輕鬆畢業，速大

GPA有3 夠入中大工程了